有無人每次食完大快活早餐都想屙屎

次次食親無耐就想屙 點解會咁

蛋加左奶
有乳糖不耐症就易屙

凍幻茶/凍牛奶
一飲完就去廁所通便

食哂成個老麥餐一定會

次次食完都肚痛

一個禮拜食幾次都無嘢喎